 artigo setenta e quatro os poderes legislativo executivo e judiciário manterão de forma integrada sistema de controle interno com a finalidade de dois pontos inciso um avaliar o cumprimento das metas previstas no plano plurianual a execução dos programas de governo e dos orçamentos da união 